燕麥當勞新粉同醬好正

屌你老母

屌你啦食屎狗

謝西瓜你隻食屎狗食芝士漢堡喇仆你個臭街

辣辣地幾香口

呢隻勁難食